有無人新年比公司焗拿大假

如題
新年明明無野做都比公司焗放 好慘
Al已經小